〔警察濫用救護車｛後話｝］

push